用撚咗 4k moon之後真係返唔到轉頭

而家 main moon係 Dell U2718Q ，27 inch 4K
第二隻係LG 23 inch 1080P 嘅moon
發現用過4k moon真係唔會再想用返1080
啲細膩感真係差超遠
1080P moon 望近啲可以好清楚咁睇到一粒粒pixel
4K moon無呢個問題，成個畫面細膩超多

記住唔好再睇騎兵

我由22吋1080p換去24吋4k 分別都好大

睇慣左4K MON 之後

睇返1080P MON 唔洗近睇 正常60CM距離都一粒粒

想問4k mon普通睇youtube片，1 gb幾av呢d同1080p mon有冇分別？

想買個靚mon插部MacBook pro用

用緊5 K IMAC

睇D圖有時會起粒

因為太清楚

濕鳩新浪

一開就明

D圖跟唔上

睇字就好清

完全認同

果種清真係返唔到轉頭

話知你1440p mon 出到144hz片順滑如絲

2.25倍pixel差異真係好難捨棄

4k 144hz mon出了

唔係好明負皮啲人咩諗法
56k便足夠？

出都無用，你三皮買張Titan v 都推唔到144啦

仲要Titan v打機好多artifacts

我反而睇緊隻5k mon

我覺得顏色重要d 假黑色好唔順眼

成皮嘢

睇片有用 4k 120fps

IPS d黑色又真係唔掂

走得太前喇

（雖則5k mon都係太前）

我知 我都係用緊4k mon

想買呢隻：

但明明定價699美金

但周圍都近萬

我反而對5k無咩興趣

對比起4k 分別唔大 對應唔到4k片

我等緊4k 真HDR MON

n 年前講過文字先係最急需提升解像度的地方
d 人鐘意mac 字體 blur 效果只係暫腳指避沙蟲
諗下android手機從來無狗牙呢個問題
真正要解決係高度提升解像度
好多windows 3rd party 字體渲染既都話唔需要再搞咁多野自己羅黎賤，你買隻4k mon 就ok, 所以呢幾年已經唔流行呢樣野

但當時d 人個個都56k 上身

屌你我個四比三moon仲未壞呀屌你老母點換4k moon呀

買完兩張1080 ti心思思想試5k mon

我唔多睇片，主要打機用

699美金我應該俾咗錢，可能新出關係日本amazon 定ebay都過萬港紙

應該係話等4k 真HDR MON個價合理D

有咩選擇

4k 真HDR MON 幾錢

Dell UP2718Q

ASUS PA32UC

萬2-2萬幾

用咗21:9先返唔到轉頭

同埋你1080P上4K緊係大分別
隔兩級喎

1440p 上4K 都已經好大分別
搭1070ti 真係好正
不過無咗120Hz

120HZ宜家都冇用
Display 根本出唔到
片又冇乜120Hz

其實換4k mon 後的感覺

有d似玩開ps1 之後玩Dreamcast 第一次插 vga box 上CRT mon

又似玩開SDTV 第一次玩Full HD mon

得部i5內置底板顯示卡dell 廠機， 買咗部dell 2k mon好似推唔到， 買邊張顯示卡最平又推到

我指無咗舊個隻1440p Mon 個 120Hz ，唔係4k 120hz
好想睇frame interpretation 去120Hz嘅4k 電影

其實當初定義uhd premium 好快就發覺太harsh
呢個spec 根本唔貼地，造成既局面就好似產生你呢類潛在買家
真係潛左水個隻

廠商無能力大量推出UHD Prem 產品，更加唔好講要去價錢普及
但你老早扔左呢個唯一標準出黎，我係買家咪死守唔買

我自己就當然純9UP討論
希望DisplayHDR 600 效果無相象中同1000咁大落差，而價錢又貼地D

想問4Kmon full screen睇720p係未會清過1080p mon?

假設27' 4K vs 24' 1080p??

不嬲用開imac 5k

問題係好小片有4k
所以都冇咩用

感覺blur左少少

UHD BD電影都唔少

不過native 4k就比較少

搵source 係麻煩啲 不過都唔少

即係用到27' inch以上先用4K mon

24' mon就1080p夠啦

想買, how much ah bus

傻西瓜

22吋用1080p都blur啦

但windows10而家對高dpi支援夠唔夠

不過我都建議用27吋4k

24吋唔夠爽

算係ok

有d比較舊既程式都會blur

所以千其唔好用4k mon

要用咗先返唔到轉頭

習慣咗理撚得你

mbp dpi都高過27’ 4k

要計埋視距

幾時買多隻嚟揼code

正常用一樣姐

黎緊想triple mon setup
一個4k@60hz 一個2k@144hz 一個1080p@240hz

27UD58

22－24寸 4K moon有咩推介
budget 8k內

手機mon dpi/ppi最高

好貴 好想買嚟打ps4pro

ps4 pro HDR重要D

因為假4K

DELL P2415Q $3,250
有 10 bit 但冇 HDR

仲以為會好清添
咁hdr mon有咩推介

可以用4k電視🤘🏻咁就有機會清過用1080p電視睇🤘🏻

一闊三大
上年換咗之後返唔到轉頭

做乜鳩

遲啲都諗住換 4K mon, 聽完你哋講更加期待換既一日

返唔到轉頭 咁你反工/反學無4k mon用點算

4K MON Hz都好似比較低

幾時都係

買完display 換mon

換完mon又升display

升完display又換mon

搵食就俾隻640x480你都要做啦

講緊返屋企享受呀

Btw反你老母

新手想換MON
2K OK嗎

至少120hz 32” 4k
至少要幾錢

4K mon 睇720p 舒服過 1080 moon 睇1080p

利申用緊

我都想知

好好多，因為4k mon 睇光畫面，唔會見到一個網咁，綿密好多

幾年前4K主流得30HZ

而家主流60hz

頂級配置有144hz

咁既價應該係假HDR

見到人地用再睇返自己嗰都心郁郁想換

ps4 pro我覺得用電視好D

又大又有4K又有HDR 又唔貴

有無推介

期待緊4kplayer同碟降價，對比1080p Blu-ray，4k Blu-ray 完全係兩件事，時不時身痕去買4k碟睇。

得 450/350nits

起碼要1000啦

現階段4K UHD BD所採用的主流標準HDR技術是HDR 10，意即將影像亮度提高到1000 nits

不過絕對溫馨提示，macbook 系列買4k mon 一定要買有thunderbolt3 mon，最好拎去試過出到60hz 先好買

因為如果行DisplayPort 的話，新MBP 個爛鳩usb c 係轉唔到dp 1.2 嘅，只可以轉dp 1.1，行4k 得30hz

點解我知？ 因為我mbp 2015 up 2017 由用到變用唔到，又買線又買adapter 都係30hz，上apple support forum 先知係mac os 問題，裝win10 反而ok，衰撚過小米，tim cook 我屌你老母

應該係呢種亮度

我個mon 得dp 1.2 冇hdmi 2.0

而且hdmi 2.0 出4k 得8bit ，dp1.2 已經10bit

用緊2k咋
已經睇公司moon睇到隻眼好辛苦

衰在打唔到機

邊隻mon有144hz 4k

ROG SWIFT PG27UQ

真係傻的嗎 如果唔打機一定唔會要高hz，至少係揀高解像行先 反正睇電影都係睇24p，高fps電影個種順滑感好唔慣，除非你有特殊片要睇

一般60HZ都夠

30hz滑鼠都lag

買mon 一係買1080p , 一係買4k
買5k mon 一定後悔
5k mon 行1080p/4k , 片/game 都會blur
4k mon 行1080p 就冇呢個問題

唔知用黎睇AV係咩感覺

巴打你同我一樣 都係lg 23吋升級到2718q,真係差得遠，以前擺幾隻模擬器已經無位同濛到pk,而家堅係正

deep color mode 出RGB 係4:2:2

睇電影why not 21:9

但係奇又奇在唔係hardware唔得
係software唔得

聽你地講有d心郁郁
我ps4 pro都係插電腦部垃圾mon 千幾蚊
不過買番黎都無位擺

呢類插值行120hz唔知效果點呢？

查實有諗過買隻g sync 的4k mon嚟用

但聽聞pascal 系的gpu 行sli 用g sync 會有嚴重的問題例如low gpu usage 同嚴重stuttering

有無巴打行sli 又用g sync?

玩完ps4玩唔落switch

咁如果打機，
4k mon用1080p黎玩
同 1080p mon用1080p黎玩

有咩分別

無

冇問題，唔會blur

冇咩 我4k mon開1080p打機 blur過

1080p mon開1080p好多

4k HDR 真係好撚正

點睇曲面？

用緊25吋2K
升27吋4K會唔會有好大分別?

冇理由，4k mon 行1080p 可以出到點對點，唔要 blur
如果會blur, 咁宜加出面D 4k 電視睇 tvb 都收得皮

用iMac個5K mon full screen睇1080片就好似用FHD mon睇480片咁

電視應該有upscaling

wd2 4k mon 1080p ultra

我覺得開2k仲清d

試用1080p mon開低d resolution 睇下blur 唔blur

就係呢個感覺

冇乜理由，4k mon 行2k 做唔到點對點
除非你個mon 粒處理器好勁

你用過4k mon未先

唔識點講
我覺得4K好核突
睇咸片見到用4K影果D 順到好似好假咁
可能係未習慣4K視覺 鏡頭郁有時係會見到一粒粒野

27吋4k

除非睇4k片
得27吋既4k mon同1080p mon比做其他野點會有好大分別
睇1080p片用1080p mon點對點仲清啦

利申:用過4k同1080p mon 點睇都無你地講到咁誇張

4k mon行1080p打機不如幾舊水收返個1080p mon

咁如果係用黎玩PS4 pro呢?
都係27吋

用緊果啲先有資格講野，好多本身唔係用緊嘅，講咁多理論冇用架

4k mon 玩1080 pc game 係會濛，好似photoshop 開左柔和filter 咁，不過1080 mon 本身都係狗牙，實際就係狗牙vs 濛

利申gtx1080 開中高特效4k 都流暢

我都係j番自己隻xb271hu 2k 165hz
Fps rpg兩邊玩晒

打機用開240hz
4k不了

想買返個4k 27 用黎睇cat girl啲片
但你知道啲mon真係幾廿年都唔識壞

條片問題

買4k mon不如買4k電視

平好多

咪即係=1080p mon開720p game full screen玩，但你用視窗化720p既話就會變到高清，只不過好細。結論就係買1080p極限size就係27吋，睇你眼唔眼利，再大啲就起碼要買2k

27" 1080p 你白底(例如web browser, words,excel,etc) 網紋會好明顯
講緊平時用電腦文書既距離

1080p 極限我會話係24"

係濛得好緊要, 行返1440p仲清d

agger

當年我用750ti喺4k mon玩bf1行1080p, 係blur到仆街, 慘不忍睹
都玩左都大半個月, 唔係一兩個鐘

750ti 4k mon

邊度有4K 片源？

要咩卡先推到🤔

電影得24fps only wor

我諗緊1440p 144Hz

非電影

用完4k moon打機真係返唔到轉頭
人地咁講本身我都唔信 但用過真係覺得好大分別

下兩代顯示咭SLI:
用撚咗4K 144Hz月球真係返唔撚到轉頭

tiny4k

希望下代完全唔出sli

反正sli 已經半死不活

快d出張單張夠力的gpu好過

要穩行高畫質4K 144Hz分分鐘TDP 500W

Titan V 先250W

想買部掛床尾 打ps4 + 睇電視 邊部插到天線

高畫質穩4K 144Hz未?

屌,講錯,大作有冇穩4K 90fps以上?

有大作有90hz 以上，但應該唔包最新最chur 果堆

穩唔穩唔知，未有機會試，都未有4K mon 120hz 賣

公司用1080
家用4K~
返唔返到轉頭都冇得揀...

我公司做嘢係打橫1080 x 2

返屋企就一隻4k

多數都係差唔多~
屋企DUAL MOON都冇用

用左4k moon 飯食多左人都健康左考試仲一百分

利申：想買有冇介紹？50吋左右

鬼佬battlestation 三四隻mon

唔知有乜用

裝飾用，好撚靚

所以我舊年砌新機時最後決定唔用4k mon，只由1680x1050上1080p。因為如果上4k mon，又要打機順，一定搞到好貴

如果係要睇股市咁應該真係有用GE~
同埋有時又要對住個SYSTEM又要對EMAIL~咁就可能有用

到底用4k 5k moon係咩感覺
144hz 又係咩感覺

上網睇60hz 同144hz compare
但用緊60hz moon, 睇得出分別?

Full HD 同4K 打機的要求係兩個宇宙嚟

佢老味我用兩張1080打4K都覺得唔夠力

Full HD 的話1080一張已經overkill

依家打機打4k
都係屎忽痕姐..老實講
冇60fps都閪

擺明係俾d 鍾意咩都試新個堆仆街去玩先

呢兩年咪算好囉，只要隻game 乖乖食到sli

已經可以輕鬆max 4K 60fps

等於2007年你要買full hd mon同睇Blu-ray,2-3千一隻Ben Q full hd mon, 任何一隻Blu-ray 都四舊水

你要行得前就預咗燒錢

真,
我呢d就後人乘涼

反而想知有無人用過240hz

同144hz差幾多？人眼係咪真係睇到/ feel到

當初由 1080p 60>2k 144，真係好大分別，但我估144再上應該無咩感覺？

淨係打fps，所以打機個陣唔講畫質，流暢行先

所以我開始睇5k mon

唔知1080 ti sli打5k 會咩效果

做開Graphic剪片
基本上由768p到5K mon 都經常接觸，做到咁上下發現夠用就已經唔介意解像度
768p Mon 簡直係離譜，去得呢個解像度D顏色唔會好得去邊
1080p勉勉強強啦，有D色彩好d嘅都舒服嘅
雙1080p Mon其實已經好好用
1440p感覺上係單Mon基本要求
5K就係升級到極緻，所有嘢都好順滑，不過實際用起上黎同1440p其實差距唔大，唔知係咪因為都係27 吋Mon所以唔大